我想發動IG Event“612叉撚住”

相信唔少人每個月或隔段時間捐錢比612，但612仍然唔夠資金幫手足。有見及此，我想發動“612叉撚住” ig event。

我希望由宜家開始有捐錢比612嘅人，影張收據上ig動態，然後hashtag“612叉撚住”，當然一d私穩嘢例如名，金額同number要遮一遮。

目的希望吸引到一d想捐錢但冇動力嘅人捐錢。hashtag嘅同時亦可以tag其他人，咁就大大增加活動成效

但記得記得記得如果follower入面有藍絲frd的話就唔好做，驚你被消失

On9